喇沙仔單嘢，其實都幾恐佈！主流媒體完全冇人講呢件事！

平時3線明星都有人報，咁大件事個個都扮唔知，怕睇CP犯法？定係怕被學校告？

可能人地屋企人好有錢呢

人無佢ig ? 想睇下

因為無新聞價值
全世界成日都有呢啲野流出

想當娛樂新聞佢兩個又唔係明星
拉

睇黎中共真係好驚

有咩咁恐怖？你知唔知咩叫恐怖？

全世界可能係，但香港算係少有啦

名校 + （疑似）未成年 + 性交 + 拍片 ，以香港人睇人仆街性格，點會冇新聞價值

推去熱門！

真係拉人就會報

拉

原來

1.報左有法律責任
2.扑野好閒

香港大把網黃約砲扑野係唔係日日都要報

連登仔大驚小怪

片都無報條撚咩

可能背景好強或者用錢解決？

無謂二次傷害人地啦, 自己J完咪算

其實有咩咁驚訝 上pornhub大把呢d
出名就話姐 三唔識七對老司機真係碎料

毒撚自己無性生活就以人地嘅性生活為新聞

01其中一個編輯屌佢公司的男編輯想寫成新聞
01係仆街

護士仔或者布吉或者騎馬機或者belle Ma有無主流媒體報？

你自己都講咗啦，3線明星嘛，依家兩個就係連3線明星都不如

想有人報，你揾到證據有人犯法先，就可用喇沙做名校效應去做selling point，去揾證據啦，等咩

最後，係想問，有咩3線明星有人報？想睇

毒撚平時無性生活就覺得呢啲係大新聞？拉啦柒頭

夠啦 唔好再理喇沙仔 好撚煩 香港仲有好多大事

開頭唔係話片既主角同少年狗訊有關？其實單純扑野片唔應該炒得熱

好有勢力

有冇諗過係得你呢啲賤人先鐘意睇人仆街？同埋唔好將「香港人」同你呢啲變態炒埋一碟ok？

樓主自己係死變態就幻想全世界都係同自己一樣變態樓主思覺失調有病就去睇醫生啦

如果我冇記錯 Bella ma 事後有做訪問喎

想要喇沙仔ig

真
以前香港風平浪靜
咪乜狗屎垃圾都去報
如果唔係邊有新聞
而家周圍求其搵件野都有新聞價值過佢
我做乜要報

Slut wo 口爆 中出 未成年 樣樣齊 仲要18cm
上唔到a1都上c1啦 網媒都要報下啦

恐怖係個個都話睇咗。但係到而家我都仲未睇到段片

樓主應該係鐘意食花生多過理時政嘅人

樓主咁撚ON9就真係恐怖

Slut wo 口爆 中出 未成年 18cm
sor 除咗未成年冇一樣值得驚訝

依加呢個年代 sm都好平常 slut呢啲寫幾個英文字母唔好話sm 連play都唔算係

其他都係正路嘢(唔計未成年) 有幾癲？寫個slut都咁 比你見到sm啲手扣項圈你咪精神崩潰

一開波見個個話幾癲幾癲 仲以為係多p 野戰 玩屎玩尿 結果全部都係正常野 個個講撚到炸彈塞西咁

寫個slut就真係當人係slut 咪玩啦

成件事根本冇新聞價值

開埋fans club

完啦屌

On9 post

幫你推post

on9咪介意on9野有冇上報lo

點解要報?

睇佢哋仆街開心啲?

只有毒撚先會覺得扑嘢係新聞
就算名校年年都聽到唔知邊個女同學去咗落仔
講緊十幾年前我讀女校果陣已經係咁
呢個年代拍片更加冇咩新奇
真係睇唔透連登仔係純情定變態

無撚撩 扑野關你鬼事咩 又唔係明星報乜春新聞

聊

真 兒登班毒撚女仔手都未拖過 日日ff自己只要處女 實情邊有得佢揀 單身一世冇人要

利申 負皮咗

係個事主想做訪問，算正面訪問啦吋，唔係樓主講果隻報道。另外，依家有人報狗，咪有報道囉，只不過唔係傾向要對男女主角仆街啫

垃圾post 拉

因為唔重要

係班連登毒撚啫
大把人唔介意啦中意就
人大咗 去到30幾歲/20尾有幾多個處女啊 咁中意處女咪單身一世孤獨終老囉

ToxicJ咩
真正有新聞價值係連你阿爺都想知發生咩事

有乜好報

呢度咪主流社交媒體囉

報導而家啲小朋友條J點解咁長

其實睇片唔講真係唔知細過16歲, 因為日本AV大多童顏

媒體知兩個事主仲細

大肆報道咪盞害左人

又block一隻

有d人會比錢登報紙
但有錢人會比錢。。。。。。

有無錢買起巴拿馬個連登ser呢

琴日po link嗰啲

not interested

其實真係好閒 日日都有呢啲片

呢啲事件，好多明校會選擇隱藏事件，廢事整衰個朵。

跪地下打飛機真係好嘔心好肉酸

又撚

呢啲情況下新聞唔報真係正常 同時保護下年輕人除非話其中一方係老師之類姐

到有30歲都未拍過拖嘅處女
咪又係俾連登仔嫌肥醜柒
又話人有性格缺陷先冇人要
我最支持兒登仔非處不可嘅
咪由佢哋慢慢搵囉，加油呀
唔好搵到50歲焗住娶隻支那雞申請單程證就得啦